{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 오션스테이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは正午12時です。 予約のお知らせによると、チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは正午12時です。 保護者同伴の児童は無料で宿泊でき、6歳以下の児童1人までは無料で宿泊可能です。 人数を超過した場合、追加料金として1人当たり30,000ウォンが加算されます。 客室にはネットフリックスが利用できる便宜施設があり、すべての客室にはLG空気清浄機が備えられています。 各階にはLGスタイラーが備えられており、駐車料金とWi-Fiの利用は無料です。 ペットの同伴は不可であり、すべての追加料金はチェックインの際に当日現地にて決済します。 客室の戸数とデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 客室内の物品の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあり、未成年者による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。 入室に関する詳しい案内は提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "午後8時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "正午12時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "保護者同伴の児童は無料で宿泊できます。6歳以下の児童1人までは無料です。人数を超過した場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便利な設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスが利用できる便利な施設があります。また、すべての客室にはLG空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金やWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車料金とWi-Fiの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加料金はチェックイン時に当日現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の割り当てはホテルの運営状況に応じてランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の破損や盗難についての対処方法はありますか？",
            "answer": "客室内の物品の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があります。未成年者による入室拒否やキャンセル・払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する詳しい案内は提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 416
    }
}